夠鐘搵仔！

對家都開始啦，我地呢？Keep going！
咪撚以為我地講麻包袋係真係得個講字呀，上次有人唔小心𠝹傷你老婆，你以為真係咁多人唔小心？
Mon post嘅狗仔，係咪重瞓街瞓狗屋瞓體育館呀？祝你又擔心老婆玩3p又要擔心個仔被人接放學呀

痴撚哂線
人地都開始禍及家人
仲忍？

推

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

天水圍 CHAI FU HOUSE 30樓既街坊

嘩